繼護旗手後又一柒爆標籤

屌你真係好柒

應該係轉完乜支持香港警察後加個區旗畀你

咁愛國仲咩唔用華為

用華為仲點做貴族

-----------------------------
#我是護旗手🇺🇸